有無人有車霸埋怡和岀面條隧道

頭先經過中環
呢個位放到車過金鐘
要全面封住警犬增援保護勇士